大家唔好忘記白粉報！出賣手足，一定要搞9佢

請推上熱門

個別記者大意戇鳩唔代表可以抹殺果報嘅功

Sor 打錯 白粉報

極深藍報可以有咩功？

報啲藍絲想睇嘅新聞
繼續活係自己世界

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

手足逃生被咬 唔係因為bbc live影到 之後班狗先去拉人咩

無知一問：白粉報係咩

你食餅
我都要google先知

白粉報都有影
但老老 77 你黃左 記者實會影
唔係間間好似蘋果咁會幫手足

有咩功？

係人都知架喎

五毛唔知

白粉有記者比狗咬之後日日狙擊狗喎
雖然唔係同路人
但無謂多個敵人